唔該識左你個電話啦

識左啦,好熟

何止識呀, 日日都有親密行為添啦

周不時對住佢打飛機

7左錯字，唔好推

Ok

唔該兩位大佬

百老匯？

唔該樓主學好啲中文啦

識左 同佢傾緊計

唔好踢到前面

我地宜家係來睇戲架

ok

0k

唔該熄埋個pat pat 好嘛

唔該食左你個癲華啦

日日同佢親密約會

我地而家係黎睇戲咖

同電話約會緊個d死心啦，你地冇將來嫁，佢比唔到你想要ga野你嫁

OK